一月一日：22歲男子牛頭角跳樓亡

牛頭角彩盈邨盈樂樓，下午4時許，一名22歲姓李男子懷疑由高處墮下，街坊發現報案。警員接報到場，在1樓簷蓬尋獲墮樓男子，經救護員檢驗證實他已死亡。

Rip

抵撚死

好mean喎ching

公屋

又要窮又要生
佢老豆老母算唔算投資失敗
本來諗住養兒防老每個月唔洗做拎返萬零數家用
依家陰公豬

又話得公屋得天下？

9成9係連登仔

私樓仔吹姐

rip
安息

又一个公屋仔

大陸仔

香港冇希望

佢應該都唔想

養蟲既成本要佢成龍
啲養兒防老嘅父母成日不肯面對自己呢個自私心態。
其實依家早早結咗婚嗰啲，自己冇學歷，又要生一件個d mk父母都係。

自己廢就咪生啦
如果我係呢個男仔，我搬出去同朋友住工廈，去下旅行，又或者有自己空間去發展自己興趣都好。
衰仔紙就一定架喇

我有一個老師輔導我， 同我講過，照顧仔女本身就係父母嘅責任。
就算我係20幾歲，佢都係咁講。

新公屋都跳
Btw RIP

e家d新聞已經唔敢提跳樓/自殺
全部都話墮樓

5...4...3...2...1...針